屯門雙屍案揭母子悲涼身世

R.I.P.

今日山景，明日香港。